延遲正負皮功能唔太理想

原先延遲正負皮既原因為係防止受眾跟風
但係而家既設計
係一/兩粒鐘後都依然有相類似問題
建議改為 投票後立即show結果

一兩個鐘太少,
如果2AM開POST, 到朝早要帶風向嘅, 到你朝早睇POST個陣已經睇到投票結果
4個鐘以上我諗應該會比較好

同意
一兩個鐘依然可以帶風
但已經正負皮既會員可以睇結果會好D
無咁影響原有既功能

不如凌晨直接唔比睇 8點左右先開返

投完即刻睇到其實冇用，拉下少少一定有人大大隻字公佈正負皮數字，

正想講，三毛有system 佢係 Wechat announce 又得

咁不如加個sleeping time， 反正開發都係加多個condition

agger

其實已經唔錯 延遲得太耐點做noise

其實個主因係受眾跟風問題
唔係三毛點樣帶風

feel到有好人會驚正負皮錯而相比以前啲post撳少咗正負皮

運動早期有D post 係大家投票決定下一步行動
而家投完睇唔到就做唔到即時決定
反正投左又無得改正負皮
我覺得投完睇結果無乜問題

agger，三五毛最中意凌晨出動，一醒返可能已經見到正負皮

agger
而且好多時D野係real time
而家咁多資訊
都唔會幾個鐘後撳返入個post睇投票結果
而家有少少斬腳趾避沙蟲既感覺

投完先睇得+1

不如直頭顯示之後唔比再正負皮

又得

延遲顯示評分 Q&A

Q: 為甚麼更新後評分都不見了？
A: 我們希望會員評分時不會因「目前的評分」而影響評分的判斷力，因此更新了「延遲顯示評分」，所有主題會在發表後 1 小時內隱藏評分數量，回覆會在發表後 2 小時內隱藏評分數量，發佈者及非會員則不受影響。

Q: 為甚麼非會員則不受影響，能直接看見評分？
A: 因為這個措施為的是減低對會員評分判斷力的影響，而不是單純為了隱藏評分，同時能保留透明度。

Q: 為甚麼不能評分完就立即顯示評分？
A: 我們認為這樣可能會令部份會員為了顯示評分而隨便評分。

如大家對「延遲顯示評分」有任何意見，歡迎向我們提出，我們會持續觀察及作出調整。

#14 點睇

投完就應該要立刻顯示結果，因為根本冇人會投完之後等兩個鐘再入番個post睇結果。

exact7ly

最好就直接取消咗個爛鬼正負評佢啦屌你

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

幫推一下sorry for標題差

同埋係外面好似仲睇到正評係幾多

有少少本末倒置

推

應該凌晨時份出嘅post要更耐先顯示結果

呢家咁樣根本完全騎劫左 正負皮 本身好地地做咩改？？
係岩既 大部分連仔都會正皮 呢家咁樣反而有助 五毛post 啲風向更亂到仆街 好多人 唔可以即時係出面分辨到
邊啲係垃圾 5毛post 唔洗理
強烈要求改回原貌！

Pish

好唔慣睇唔到正負評

一係過咗某個正負評總數(例如1000)就顯示？
唔過就24小時先顯示正負評數字？

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！
有好多like

鴨免可唔可以開返個正負皮先

建議加入5毛標籤，唔係多人舉報or負皮就5毛，要評核

721 811

都好